有冇師兄入左波音？

呢兩日終於到佢啦

90蚊無入。。。後撚悔

盤前就返家鄉

岩岩 159入左
等 170甩返

好撚後悔

等返家鄉

咁不如短炒CCL / OXY

$157坐艇中

感覺好唔實在咁
都係正股好
驚閪！

到價啦依家

咁算唔算高J

130入左 想揸多陣

依家都16幾啦

154.8 坐中

CCL 唔係正股？

家鄉係159

上星期跌到$120

170放晒佢，等120 再入

正
但波音熟d姐
師兄唔好勞氣

我兩個都有，都係最近先入貨

170走？定上唔上到180？

上次撘到 186引人入貨
今次又係冇利好消息

利申鳩估

睇日圖刺激過過山車

溝左幾次而家均價140
170-180放